香港數據都好假

又話香港男女比例嚴重失調，點解我可以單身二十幾年，D數據全部都係呃人

垃圾P牌仔

有計過係年紀越大就越女多男少
20幾歲之後就女多男少
啲女係邊到嚟你就自己諗啦